原來我合埋眼就可以預視到未來會睇既咸片

以後唔洗哂時間睇AV
合埋眼就可以打飛機

咁又係，的確唔洗哂時間，不過就唔關你呢個能力事

巴打小心身體

check左冇早洩問題